Создана база данных для интернет-магазина Ebay. Имеет следующие таблицы:

*  User - таблица для хранения пользователей;

*  Product - товар;

*  Category - категории товаров, для орагнизации каталога. Связь с таблицей Product  один ко многим;

*  OrderRow - строка заказа, содержит товар, цену и кол-во покупки;

*  Order - заказ, содержит информацию о пользоватле, дате, и список покупок OrderRow - один ко многим;